向岳義士和勇武致敬的MV 之岳義精神篇

向岳義士和勇武致敬

型到爆

P牌推唔郁